{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62454&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천632펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷があるところにあり、自然を満喫するのに最適な場所です。 それぞれの客室には個別のバーベキュー設備があり、リラックスしてバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺には華川博物館や龍華山、華川ヤマメ祭りなど、様々な観光地があり、ゲストに多彩な活動と見どころを提供しています。 入室時間は午後4時からで、退室は翌日の午前12時までです。 ペンションは無料Wi-Fiとピックアップサービスを提供し、ゲストの利便性を図っています。 さらに、軍人割引とナラサランカードを使用すると、より多くの割引特典を受けることができます。 追加の寝具が必要な場合は、5,000ウォンの費用が発生します。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、個人炭とグリルの使用は制限されます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りも許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、格別の注意が必要です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 最後に、上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は翌日の午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiとピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの各客室には個別のバーベキュー設備があり、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には華川博物館や龍華山、華川ヤマメ祭りなど、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには軍人割引やナラサランカードの特典がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは軍人割引とナラサランカードを使用すると、より多くの割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具が必要な場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具が必要な場合は、5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、格別の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用できない物や注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 507
    }
}